［麗晶3.0］國殤日葵涌邨保安助狗拉左14 個街坊 比居民圍屌中

事情經過

街坊證言：
街坊話1.10 四點幾已經有狗入商場廁所逐格搜

保安搵水馬擋住出入口 係咪幫警察圍捕
保安公司回應話撤水馬係為左比返條路居民行

街坊話1.10 比3 隻狗圍

葵涌邨保安喺無搜查令情況下比警察入保安室睇cctv
職員交左cctv 比狗
房署代表話有搜查令，街坊即屌話搜查令申請至少要一日

夜更保安鎖商場大門比狗捉人
綠狗12 點反Cup 果陣捉左三個剛落街嘅女街坊

狗半夜上左樓搜索 但保安無登記狗名

街坊話仲見到涉事助狗圍捕街坊嘅保安仲返緊工
希望保安公司炒人解除街坊憂慮
保安公司話唔可以無理解僱

保安公司代表話佢真係當日唔在場 你地咁激動都無用

房署回應：

現在居民大會，房署代表同保安公司被街坊圍屌中

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔記得講
最尾幾張相係當日情況

保安公司：商場係公眾範圍，一定要廿四小時開放...
街坊：咁入大廈呢？

push

當日情況

有街坊話唔交待就去商場靜坐

直接c撚左個保安啦屌 唔洗代價?

麗晶2.0係邊

有人報左警

唔知丫

街坊一講就3.0 啦

街坊仲好淳僕 做唔出

但藍尸報左警 狗車來了

WTF

黃埔花園？ 記得持久力勁過麗晶

狗車恭候

房署好多藍絲上層 包括維修部

勁

大家好有戰鬥力

今朝有3隻便衣狗去咗保安室查野，唔知關唔關事

保安公司又話無比過狗查cctv??